九龍灣站對出觀塘道發生咩事

離遠見到條馬路有白煙霧出,仲有d刺鼻氣味

燒野食 香腸呀雞翼呀牛栢葉

sor 練習緊漂移

而家即刻走